警隊最新指引，可捕捉年輕女子強姦，慰勞警員！

以前雖然有最早被捕啲示威者喺新屋嶺同拷打輪姦，以至姦殺！

但係而家已經進一步，警員已經可以隨便喺街上擄掠女子甚至未成年嘅女仔返去強姦淫慾發洩，提高士氣！

呢個做法同以前南京大屠殺日本皇軍差唔多，搞完之後就可以殺埋，話咁可以減低對社會嘅衝擊滋擾！

唔係無可能

（行動）心戰banner通街掛

黑警己經做緊
又或可能中共做完, 比黑警埋單

起底五毛

姦完就殺，殺咗條屍就自己負責處理，

【突發】2019年10月11日
凌晨00:30-00:45

有市民發現到有為數7至8個全套武裝嘅防暴警察 及大型旅遊巴出現係西環域多利亞公眾殮房附近，發現警察利用大型旅遊巴作一個視覺盲點，走入旁邊既窄巷 而該窄巷 能夠通往岸邊！其後當警察發現市民留意到佢哋行為嘅時候竟然對該名市民作出一個不友善嘅眼神！
令人懷疑警察再次作出令人心寒嘅棄屍行為！ 希望各位大家可以留意下呢幾日會唔會發現多一單浮屍。 而水流好大機會會流向南丫島以及長洲一帶！